有冇$1000筆直既 GeForce 顯示卡 for ITX 推介？

1050

細機箱用到？ 會唔會風扇太大？

佢有單風扇同雙風扇版

Ok, 有冇話邊隻牌子好d?

其實1050ti都係1100到性能上多2gb 牌子真係個人喜好

Ok, 謝Ching

睇緊呢隻
Galax Gefoce GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
有有巴打知 呢張卡會唔會裝唔到落ITX 機，
打算小霸王QB one ITX
主機版用Asus B150I

得 雙風扇都得

用緊full size g1 gaming 1070 ,case 係qbx

冇嘢啦，原來你隻case 咁細，當我冇講過

EVGA 美國amazon買

我轉左用MSI 1050， BTW, thanks

點解唔買gtx1060 貴少少

加多少少1070

加多少少1080

加多少少titan x